錦麗d牛丸好撚好食 邊度買？

如題

藍㗎

藍店

美心

為左唔幫襯佢 所以我問佢d 牛丸邊度入貨

回覆樓上 :我就係唔想幫襯佢 所以問佢d牛丸邊度入貨

但你個標題........

佢個標題我未入黎睇已經知佢因為唔想食錦麗,想自己可以係屋企食牛丸先問..其實我覺得好易理解..

多謝師兄

阿中丸子嘅牛丸頂住先
台灣嘅

我講事實姐! 如果你係想食錦麗, 自己入去食咪得, 洗鬼問係邊買

我都想知 認真好食

如果知我就自己去入

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

非賣品

藍店冇食好耐
屌你老母樓主仲去食

sor

太興呀師兄

留名 無得食 我都想知邊度買

6月之前大把人去食啦 鳩屌

你係想食
過胡志明食正宗果間好過

有無邊間既生牛肉河好食

係太興

+1啲人屌乜

+1 為屌而屌

振興濃汁牛丸, 之前做折俾狗, 之後有解釋
睇你受唔受

認真答
大埔振興牛丸（好似叫呢個名）間舖唔知黃藍
城哥fusion有得賣

認真答
以前親戚會返鄉下 鄉下喺潮州
佢地喺潮州買返嚟嘅牛丸同錦麗嗰d一樣
但係嗰d牛丸唔平 一包抽真空有十幾粒左右 要50蚊

推介你去尖沙咀食牛丸
黃店 潮丸同不忘D牛丸仲好食過錦麗

大昌都有得賣

間嘢藍㗎
自己上網search

大昌
講漏左hktv mall都有得賣

你出世之前無撚人食

屌 一個二個話樓主去食 閱讀理解攞u

振興牛丸完全唔撚掂 唔係錦麗個皮

藍架 推

錦麗既牛丸 真係牛筋粗丸界no.1
可惜唔可以再食

有隻和牛牛丸，開頭以為啲咩花巧嘢唔會好食
食落果隻牛脂味都幾似

其實好似

堅上癮。其實大陸啲牛丸都好食
不過算啦

Up乜鳩

邊度可以買到錦麗嗰種牛丸？

你食過汕頭牛丸你就唔會咁講

真係好撚好味
忍到勁辛苦，清有答案請pin

錦麗

唔同style 一種係爽滑牛丸 一種係牛筋粗丸
冇得比較

香港 pho le難食過狗

咪撚幫襯藍店

上面係咪全部狗黎，中三閱讀理解都做唔掂嗰批

試下Spring field

啲傻閪見到錦麗以為得佢知係太興咁

好食
百佳有售

錦麗牛丸=太興牛丸

係 一買買埋其他丸 都好正

營火食品

真
麻香都好食

連登仔成日笑藍絲冇腦
然後見到上面果班人....我覺得有D醜

回樓主: 唔知

有冇人試過芝士牛丸
唔知好冇食？

叄拾士多和牛丸好食過佢，肯定

大埔振興肉丸

「牛骨濃汁牛丸」

係後巷見過佢擺左批貨出來

Btw 振興係藍放棄啦巴打

屯門牛丸

大陸

你高估咗兒登仔既智商

好老實講 佢啲牛丸同出邊啲粉面舖差唔多 仲要收我成$50一碗 唔好同我講啲咩過江龍 係越南幾蚊一碗食到你嘔 好撚cheap既野黎

好波Ching，一齊開垃圾Post，上埋熱門，沖淡連登狗政治Post

你唔講我唔知

我都想知

屌你呢間藍到核爆 之前好似popo有折啊